點解我部電話禁極刀無反應

你點樣 禁極刀 你禁咗把極刀 乜嘢係極刀

電話禁極刀.gif

唔撚識字返去讀小學啦

樓主無限回帶

新會然

回夠帶未

慘得過回極帶都有人衝出黎柒

新會員有乜好撚

真漢子

你地回帶
人地就連入面啲留言都回帶埋
你估真係俾你釣到咩

仲未搵到你所講既"入面啲留言都回帶埋"

但佢話把禁極刀都冇反應
點出咁大把野